唔該大家出Post畀多少少資料

既然而家有民間記招，連登所有po都好重要，好有機會拎去記招用，麻煩大家提供多啲資料，未fc就標題寫明，推嘅手足都唔好淨係推，留意下資料有冇問題有冇盲點。

好似以下兩個post咁，未check清楚地點同掟咩就一口咬定係黃大仙放炮仗單嘢，好易誤導大家。

黑警係警署天台放煙花掉市民

[有片] 黑警講大話 還原8月3號邊個放炮仗 聽日民間記者會記得播同講

民間記招信用好重要，唔好畀自己搞到撻Q失信用，麻煩大家做多少少：
- 標題寫清楚未fc
- fc咗嘅出post就講多啲資料詳細啲
- 推post嘅朋友留意可信性，覺得有疑點就提出唔好盲目推Post

仲有咩建議歡迎提出

大家集思廣益

FACT CHECK!!

未Fact Check就求Fact Check

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

推

勿做標題黨！！

和理非升級 bye buy day

借個位推，試吓用其他方法做不合作運動

每個人做多少少

片可以假 播前加包自行判斷
費時炒車

效果好好多

唔好畀自己搞到自己撻Q呀

香港人咁忙真係好難睇哂成個post啲cm

有時睇到好後先有人話資料錯

好多人淨係睇頭幾個cm

所以寫清楚好重要！！！！！

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

無人理嘅？

十連

1

2

3

4

5